熱血公民黃兆健：大家在網上找到「出氣」的渠道，能夠妤解一下心中鬱悶，最好不過。公道看待熱狗工作，便已足夠。

黃兆健：
一般而言，小弟個人專頁每日會收到不少「藍絲」私訊謾罵；今日小弟在地區群組，呼籲更多朋友捐血救人後，收到圖上朋友的msg。
其實我不會介意，大家在網上找到「出氣」的渠道，能夠妤解一下心中鬱悶，最好不過。心理上健康同樣重要～
情緒穩定的朋友，請大家公道看待熱狗工作，便已足夠。♥️

其實諗緊熱狗係咪俾蟲泰搞壞哂個名
Sorry for 唔熟熱狗

熱狗只係一班自以為看破世事既中二病毒撚
可以唔洗理呢啲傻閪

一邊屌熱一邊日日PO佢地野上黎熱烈討論 連燈仔

連登只係一個討論區嚟 又唔係全部屌熱狗既
唔好以概偏全 總係會有人post呢啲柒頭上嚟吹奏
咁我咪屌鳩佢地囉 事實上佢地係傻閪

黃兆健是狗

言行不一
一邊屌泛民唔辭職但自已又無辭
收鳩皮啦

熱狗死全家

講到泛民辭咗咁

政府論調+屌泛民/黃絲做原因=陳雲/熱狗論調

屌！另一個王姑娘都冇佢咁肉酸

熱狗真係看破世事表表者
我身邊有幾個熱狗都係自大性格
唔知有無人係咁 而且身邊熱狗太多
令我有少少開始擔心呢種情況
Btw佢地屌黃絲多 好少屌抗爭者
因為黃絲有好多未必醒目同做得唔太野
但屌抗爭者根本無討論空間

有冇諗過開post果隻就係熱狗

咁點解熱狗唔帶頭辭職先 ,咁先顯得1:69 既行動力

其實好多黃絲都好柒憎佢

佢哋屌梁繼平炒晒車當人唔記得